[intern] 返工真係慘過食屎

返工真係慘過食屎

我好多FD屎都冇得食

呢層仲橙喎

intern 可以有幾慘??

我個份都係比d 文員野你做

朝9晚5 開頭唔慣姐

勁眼訓

我朝8晚6添 屋企去一來一回車程都3個鐘 一星期翻6日

屌你仲未grad?

求介紹

未

黎緊都要番 朝8晚6
好驚

朝9晚9 講大話死全家

唔緊要
但另一半呢

你地intern做咩行業

Same
巴打做邊行

今日係公司訓左兩個鐘

intern 都咁撚 chur

ibank

18 年 7 月

朝九晚六，不過一星期五日

學下點寫 program
同埋聽下人講公司個流程係點
更多係坐係度唔知做乜

咁撚多人招呼

點呀 返tech都話自己ibank呀？ 第日grad做清潔都叫好唔好